# gcal-to-gmap

## Presentation

Je veux afficher les lieux ou se derouleront mes prochains tournoi de carte.


## Techno Utilisé

### Google Map API

Elle me permet de creer des cartes et d'ajouter des marqueurs

### Google Calendar API

Je peux récupérer les evenements sous formes de données JSON et les intégrer 
sous formes de marqueurs ou de tableau
